# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LSS Helper\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-05 21:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-05 21:16+0800\n"
"Last-Translator: Soar Qin <soarchin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Soar Qin <soarchin@gmail.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: editsegmentdlg.cpp:32
msgid "New Segment"
msgstr "新节点"

#: editsegmentdlg.cpp:32
msgid "Edit Segment"
msgstr "编辑节点"

#: editsegmentdlg.cpp:45
msgid "Immediate"
msgstr "立即触发"

#: editsegmentdlg.cpp:46
msgid "OnLoading"
msgstr "下一次加载触发"

#: editsegmentdlg.cpp:47
msgid "OnBlackscreen"
msgstr "下一次黑屏触发"

#: editsegmentdlg.cpp:48
msgid "Boss"
msgstr "Boss"

#: editsegmentdlg.cpp:49
msgid "Grace"
msgstr "赐福"

#: editsegmentdlg.cpp:50
msgid "ItemPickup"
msgstr "物品拾取"

#: editsegmentdlg.cpp:51
msgid "Flag"
msgstr "事件标志"

#: editsegmentdlg.cpp:52
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: editsegmentdlg.cpp:53
msgid "Bonfire"
msgstr "篝火"

#: editsegmentdlg.cpp:104
msgid "Area:"
msgstr "大区："

#: editsegmentdlg.cpp:106
msgid "Block:"
msgstr "区块"

#: editsegmentdlg.cpp:108
msgid "Region:"
msgstr "地块"

#: editsegmentdlg.cpp:110
msgid "Size:"
msgstr "大小"

#: editsegmentdlg.cpp:125
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: editsegmentdlg.cpp:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: editsegmentdlg.cpp:132
msgid "When:"
msgstr "时机："

#: editsegmentdlg.cpp:134
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: mainwnd.cpp:30
msgid "SoulSplitter lss helper"
msgstr "SoulSplitter lss助手"

#: mainwnd.cpp:34
msgid "&Open...\tCtrl-O"
msgstr "打开...(&O)\tCtrl-O"

#: mainwnd.cpp:34
msgid "Open a file"
msgstr "打开文件"

#: mainwnd.cpp:35
msgid "&Apply Changes\tCtrl-S"
msgstr "应用更改(&A)\tCtrl-S"

#: mainwnd.cpp:35
msgid "Apply changes to current lss file, backup will be created"
msgstr "应用对当前 lss 文件的更改，创建备份"

#: mainwnd.cpp:36
msgid "E&xit\tAlt-X"
msgstr "退出(&X)\tAlt-X"

#: mainwnd.cpp:36
msgid "Quit this program"
msgstr "退出该程序"

#: mainwnd.cpp:37
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: mainwnd.cpp:40
msgid "&About...\tF1"
msgstr "关于...(&A)\tF1"

#: mainwnd.cpp:40
msgid "Show about dialog"
msgstr "显示关于对话框"

#: mainwnd.cpp:41
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: mainwnd.cpp:55
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: mainwnd.cpp:56
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: mainwnd.cpp:57
msgid "Assign"
msgstr "关联"

#: mainwnd.cpp:58
msgid "Unsign"
msgstr "解除关联"

#: mainwnd.cpp:59
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: mainwnd.cpp:60
msgid "Insert Above"
msgstr "在上方插入"

#: mainwnd.cpp:61
msgid "Insert Below"
msgstr "在下方插入"

#: mainwnd.cpp:62
msgid "Delete Segment"
msgstr "删除节点"

#: mainwnd.cpp:63
msgid "Delete Split"
msgstr "删除打点条件"

#: mainwnd.cpp:99
msgid "Segment Name"
msgstr "节点名"

#: mainwnd.cpp:100
msgid "Assigned Split"
msgstr "关联打点条件"

#: mainwnd.cpp:104
msgid "When"
msgstr "时机"

#: mainwnd.cpp:105
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: mainwnd.cpp:106
msgid "Split"
msgstr "打点条件"

#: mainwnd.cpp:113
msgid "Save changes?"
msgstr "保存更改？"

#: mainwnd.cpp:113
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mainwnd.cpp:135
msgid ""
"SoulSplitter lss helper\n"
"\n"
"A tool to help you manage lss segments/splits\n"
"\n"
"Author: Soar Qin <soarchin@gmail.com>"
msgstr ""
"SoulSplitter lss 助手\n"
"\n"
"帮助你管理节点和打点条件的工具\n"
"\n"
"作者: Soar Qin <soarchin@gmail.com>"

#: mainwnd.cpp:137
msgid "About"
msgstr "关羽"

#: mainwnd.cpp:200
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: mainwnd.cpp:201
msgid "lss files (*.lss)|*.lss"
msgstr "lss 文件 (*.lss)|*.lss"

#: mainwnd.cpp:212
msgid "Invalid lss file"
msgstr "无效的lss文件"

#: mainwnd.cpp:212 mainwnd.cpp:216 mainwnd.cpp:343 mainwnd.cpp:349
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: mainwnd.cpp:216
msgid "Unsupported game"
msgstr "不支持的游戏"

#: mainwnd.cpp:343
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: mainwnd.cpp:349
msgid "Wrong Split data!"
msgstr "错误的打点条件数据"
